想問係咪全港警署都喺停車場個閘度加咗塊嘢？

沙田警署

同埋唔係好知有咩用...

令啲人喺出邊望唔到入邊

& 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

上橋望得一清二楚
同埋好似仲𥄫到下
意義不大咁

唔一定閘，總之睇得透裡面嘅圍欄都有加，似乎間間都有。

如果有人圍警署嘅時候 地面嘅人會睇唔到狗喺入邊嘅部署

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

應該係block 接近者嘅view。
畢竟手足用人力，射程有限。
要好近圍牆先有機會中狗屋內目標。

而狗就正正唔想入面有嘢變成目標。
尖沙咀啲私家車

又係
唯有橋上要大叫入面情況

Oic

屯門湖康狗舍d私家車已經冇曬